我正式宣布:樓好樓淡戰爭已經和平結束

長達半年嘅樓市大戰
終於因為絕大部分樓淡嘅人間蒸發自動投降而劃上句號

大家會永遠懷念當時樓淡嘅意氣風發
懷念佢哋每日周圍挑機串柒柒笑鳩人買樓
懷念佢哋「遲買平幾球」嘅口號
歷史會畀一個名份佢哋
後人將稱佢哋為「廢淡」

不變既係，AA9青山道仍然是AA9

仍然性幻想月入30萬

12M樓契呢低薪狗

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

樓上已經打緊

廢淡

假糧單青山狗真係好柒

你睇下你件垃圾，要群埋屈狗度打飛機

no

淡狗未死盡

要繼續狙擊

假糧單青山狗駁唔到？

又吠

不變嘅係，屈狗仍然係臭保安

仍然性幻想自己有車有12M樓月入50k (40歲)

樓主係誠哥

黎黎去去都係幾句，真係同狗吠冇分別

駁唔到就陪你愛滋老母做雞啦

交租狗繼續吠啦

階段勝利

各位俠客不如參加小弟協辦既房屋辯證會

高調淡友post好似俾人殺左

你想唔想老母有愛滋?
早啲死可以分身家喎

佢地都潛撚哂水仲好意思推返上黎咩

佢老母死左，邊個幫佢交租呀

個post無埋ar

高調淡友樓爆討論區（7）

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區